譚德塞與習近平的二三性事 前傳

譚德塞與習近平是一對有過魚水之歡的密友，他們並不是同性戀，只是譚先生實在太喜歡小習習的味道，而習近平對譚先生一半是愛，一半是利用。至於他們到底是如何開始，就要從那非洲大陸說起。

非洲大陸總令人想到炎熱又廣闊，在那之上的非洲男兒，又總是熱情和「巨大」。譚德塞也是如此，不過那時的譚先生還不是叫譚德塞，只叫阿德，阿德的名字與一生都因與小習習相遇而改變。

那天，真的是熱，都把人的汗水蒸乾，又將人的慾火點燃。

那天，小習習為躲避政敵的追殺，遠遁非洲這偏遠的土地，但還是被發現，只好躲進原始森林。他一心想着

「毛主席都能捱過十萬八千里長征，由湖北打到北京，做中國揸fit人，我習近平一樣得。」

奈何他只是一個支那小胖子，平生的智慧與努力都放在算計中國人這門學問，在在原始森林中的逃亡，加上酷熱，他早就又飢又渴，死亡只是早晚的事。

小習習用最後的力氣來撫摸自己的小JJ，生物面對死亡時會爆發強烈性慾，希望延續自己的基因，更何況是他這般有野心的人。

他感受着身體一分又一分的虛弱，一滴一滴煞又眼淚就流出來，等待解脫一刻。

豈料遠處突然響起樹葉的沙沙聲。

痴撚線

樓主返嚟啦除褲等咗好耐

小習習用力睜開眼睛，就見一黑人，是一具堅挺的非洲肉體。

那人不知在說甚麼，就脱下葉子裙，把一條軟軟的黑色大棒塞進小習習的口，前後抽送，還沒完全勃起，就塞滿那乾燥的嘴巴，變熱變硬，仿似非洲大地，愈來愈快，愈來愈熱，「噴滋噴滋—」，滾燙的精液射出來，小習習的身體不由自主的通通喝下去，一滴不留。

小習習的心是抗拒，身體卻肯誠實，接受這非洲巨根，所以他倍感屈辱，而由正因認知口交是性行為這點，他的JJ又不爭氣的硬了。

習近平以肉體為中非友誼打好基礎

那非洲土人拔出巨根，又嘰哩咕嚕地說着土話，幸好小習習懂一點，

「這是我部落的先知教的，可以救活死人，要不要到我的部落坐坐？」

小習習此時才看清非洲肉體，身體到處都是鼓起的肌肉，陽光下黝黑的肌膚閃耀着光芒，那雙清澈黑眼睛透露出純潔和温柔。

世間都道人心不古，卻未曾想過面對越少誘惑的人越善良，錢多了，三餐都能吃上，就想着如何害人，去拿得更多。只有這非洲土人真誠待他，唉，想到這，小習習有點黯然。

「好的，謝謝你。」小習習如此道

大難不死固然快樂，又遇貴人，喜上加喜，貴人又是世間難見的赤子，真是令人快慰，比官場得意更開心。

非洲土人背着小習習走，一路聊天，土人叫阿德，是部落中的優秀獵人，這次出來本要狩獵，但看到有人瀕死就不得不救，小習習又一次的感嘆。

「世間怎會有如此的好人，又這麼強壯。」

小習習的JJ一直碰撞着那堅實的後背，「啪，啪，啪。」的刺激着自己的身體，又加上腦海所想的，小習習扯起了。

後背一直被硬硬的JJ撞擊着，阿德又豈會不知呢。

阿德只好硬着龜頭走，但腦海全是剛才小習習可憐的神貌，精瑩的眼淚，以及那柔軟的嘴巴。

「不，不可以的，剛才是救人，那種事要相愛的人才能做。」

但非洲實在太熱了，理性應當被蒸發，慾火都在二人的心中悶燒，只要一點火花，就能燒出猛火。

睇左一半頂唔順

lm

推 快啲出thx

CLS

LM

Pudh

快點

快d做愛啦

裸支大陸

肉棒奠定

多甜丫

加甜

阿德作為部落獵手，早在十二歲破處了，但還是頭一次被男人硬硬的肉棒項着，自然有些尷尬。

「那個，好像有些硬的東西。。。」，阿德黑色的臉上意有一抹緋紅。

小習習見狀，當然是狠狠欺負他，以報剛才口爛之仇，於是用珍寶小雞雞狠狠頂阿德的背。

一邊說：「是這樣嗎？你會不會痛啊，還是覺得好舒服？」

阿德的臉紅卜卜了，小習習更暢快了，不停用龜頭磨擦阿德堅實的後背，還在阿德的耳朵旁吹着熱氣。

龜頭的刺激和對欺負強者的快感令小習習忍不住射出白色又黏黏的精液，再上下磨擦，把阿德的背部都塗上淫蕩的味道。

阿德是頭一次遭受這樣的羞辱，但這竟然使他有點興奮，可能是玷污自己部落獵人的自尊，又或者是被小習習的雄性魅力征服，但一切都是來自犯禁所帶來的剌激。

阿德的下半身頂起了一個大帳篷，小小的葉子裙根本遮擋不住非洲肉棒。

小習習看見那非洲大肉棒，心中詫異剛才是怎樣呑下去，但更多的是去怎樣玩弄阿德，以報剛才口爆一仇。

於是，小習習不停用胖胖的腳去逗弄那非洲肉棒，待他興奮時停止，委靡時加以撥弄，害得阿德在天堂地獄中來回往返，卻又遲遲射不出。

睇左一半投降

推

點解睇到自己條鳩赤赤痛嘅？

胖胖的腳

諗起都核突

不過真係頂唔緊

生物面對死亡時會爆發強烈性慾，希望延續自己的基因 拳願個一夫

阿德作為獵人被如此玩弄，自然有點惱怒，雙手從小習習大腿，慢慢遊移至屁股，一隻大手掌握一邊，狠狠揉弄兩團肥肉，搓到這蜜桃變形，那手感竟比女人乳房更舒服，阿德真是愛不惜手，但想這好像報複不了小習習。

於是，阿德伸出非洲大拇指，兩根黑色棒子一下插進小習習的屁眼，更用力的挖，塞滿了菊花。

小習習立刻肛縮，整個人彈起來，還嬌嗔一聲：「啊～」，這一叫，就是那火花。

阿德再難以忍受那慾火。。。。。。

阿德拔出沾了啡黃色屎的手指，再放手讓小習摔倒地上，好好感受非洲大地的硬度。

小習習剛想質問阿德時，就見阿德直勾勾凝視自己，狠狠打量自己全身，小習習頓覺一陣惡寒，那眼神和參加那些強姦派對的同事一樣，把慾望展露無遺。小習習心有僥倖，想剛才的玩笑不至於這樣吧。

二人在太陽下，草原上，四野無人，風聲鳥聲，在這片非洲大地即將上演人類最原始的性愛。

阿德把沾了屎的手指塞進小習習的嘴巴，轉動擦乾手指，然後那雙雄壯的大手剎那撕破小習習的名貴西裝，然後一口含住其中一個粉色小乳頭，又舔又咬。

兩手也沒有閒着，一手玩弄一邊微微鼓起的習包子，一手褪下小習習的西褲，欲向國之重器發動攻擊。

小習習被那突如其來的惡臭和強暴嚇呆，緩過神來，想開口叫不要時，阿德的舌頭立刻伸出來，更不停吸吮小習習敏感的舌，還舔淨剛才塗在口腔內壁的糞便，然後再小習習的舌頭上不停遊走，二人的舌，口水和屎以新時代的規劃更緊密的結合起來。

草原上散發着陣陣屎臭。

Cls

好玩唔玩玩💩

最後個段

支那特攻上門搵你都似

好正呀

珍寶小雞雞

文

睇到扯旗

老漢推post

小習習拼盡最後的氣力推開阿德，本就虛弱的他立刻跪倒地上。

瘋魔了的阿德，挺起了那堅硬非洲巨棒，黑色粗壯的莖身，加上略顯粉色的巨大龜頭。一步一步逼近小習習。

小習習用支那話喃喃自語：「不要不要。。。」，奈何聽在非洲土著的耳中，倒變成了異國尤物的呻吟，使那黑色賓州漲得更大。

阿德一個箭步突進，完美插入小習習的嘴巴，不得不佩服獵人的眼光。非洲巨根再一次被温熱與柔軟包裹，阿德的腰肢不由得前後擺動，全面摩擦JJ的每個敏感點。

阿德的原始慾望又豈是一個小小嘴巴所能平息？把巨根抽出來，抬起小習習的屁股，見到那黑色的小孔，就一下子插進去。不過，初熟的果實並不是這麼簡單就摘下。

在沒有潤滑液的底下，阿德的非洲巨根沒法插入。但阿德不死心，用那大龜頭頂進去，只入了半個龜頭，就痛得難以忍受，小習也因屎眼爆裂的劇痛清醒過來。

沒問題，獵人一直都是就地取材，可惜最近的水源至少要走一小時，阿德靈光一閃，望見小習因屎眼受刺激而勃起的小雞雞。

小習習又要受罪了，抑或是享福？

樓主出得貨未呀？

更新未？

Push

Lm

阿德的黑色魔手握緊小習習勃起的珍寶雞雞，強硬地上下套弄，五指靈活輪流把玩，但剛才強爆菊花的痛楚，令這根小雞雞難徹底硬起來，處於半硬不軟，唔上唔落嘅狀態。

阿德的心和他的臉一樣黑，把小習習轉過來，血盤大口一開（常吃生肉口很臭），呑下珍寶腸，模仿部落女人的口交。

美味，無比的美味。小習習的JJ真不愧珍寶之名，阿德的大腦只剩下雞雞的味道，口腔分泌大量唾液，舌頭仔細舔遍整根肉棒，更不停吸吮龜頭，然後吐出來用牙齒輕咬小習習的春袋，再把珍寶雞雞呑回口吮吸。

終於忍不住發動高速吸引，只見阿德的頭像啄木鳥一樣，不停前後前後「啪啪啪啪」撞擊小習習白滑大髀，白色的精液緩緩流出。

阿德像喝奶的嬰孩，不停呑下精液，渴求精液，久久不離口，連鼻腔都是小習習的味道。

舔共的味道真好。 阿德這樣想

「不行，作為部落獵人怎能用口服侍另一個男人，連精液也呑下去，不就失去潤滑液，但。。。」

阿德望向那根軟下去的珍寶小雞雞，獵人的榮耀，人類的羞恥心，早就拋諸腦後，一心想的只是要更多，更多，想不停的舔，直至那根肉棒屬於他為止。

小習習被那非洲nigger突然含撚嚇了一跳，不過還是有爽到，真想不到黑人除了種綿花外，含撚舔共也不錯，當皇帝後一定要他們天天含。

小習習以為自己安全了，殊不知福禍相倚的道理，以及非洲nigger的性慾之大。

阿德露出了屁股，雙手撐開自己的屎眼，瞄準目標，坐下去，啊，是撕裂痛楚，幸好小習習的雞雞小，以及自己忍痛功夫了得，才可以開始上下抽插。

「合體了，終於完全得到珍寶雞雞了，好痛又很舒服」，阿德的初體驗和許多女生都是一樣，令人抗拒又想要多一點，但今天的太陽很猛，天氣很熱。

初出道的屎眼又緊又窄，搾壓小習習春袋裏每一點精液，小習習縱想合腳保護JJ，但又被阿德兩手各自捉住胖胖的腳，以致中門大開，任君採摘。

阿德從剛破處的疼痛走出來，開始加快屁眼抽插，啪—啪——啪———，一下比一下沉重。小習習的精液統統噴射出來。

阿德早已勃起的大肉棒也跟着射出來，顏射了小習習。

文筆真係好好咩事

哇屌
故事很過癮
但文筆太精彩

痴線